中伏 - 唔好再俾嬲或喺警甴個Page留言

有冇諗過香港警察個Page出咁多摟打Post既目的係
找出Facebook中唔like警察的用戶，之後交名單俾人起底用呢？

有

直接report啦

Posh